其實我真係好撚驚放假

一放假一個人又諗唔到去邊
最終就坐係到對住個moon

同我出去行

無撚放囉 揸住支槍jer你個頭逼你放啊？

幾耐又會受一次刺激